今晚晚餐夜唔夜

好耐無見喇大家

無人記得我了

好想食

右上XO醬？

煮囉

火鍋底料

食完